# ESP32_CAM 使用手冊

## 簡介

`ESP32_CAM` 是一個專為 ESP32-CAM 模組設計的軟體應用，它能夠捕捉並透過網路分享相機的即時影像。它提供了一個用戶友好的方式來遠程查看和監控您的攝像頭。

## 特點

- **簡單易用**: 無需複雜的設置或配置。
- **即時影像分享**: 實時捕捉並通過網路分享您的攝像頭影像。
- **定時通知**: 每天在特定時間接收攝像頭的運行狀態通知。

## 快速上手指南

1. **安裝和配置**
   - 確保您的 ESP32-CAM 模組已正確安裝並連接到互聯網。
   - 下載並安裝 `ESP32_CAM` 應用到您的裝置。

2. **啟動應用**
   - 打開 `ESP32_CAM` 應用。
   - 應用會自動連接到您的攝像頭並開始顯示實時影像。

3. **接收通知**
   - 您將每天在設定的時間（例如7點）收到一個包含攝像頭運行狀態和影像連結的通知。

4. **查看實時影像**
   - 點擊收到的通知中的連結，即可查看您攝像頭的實時影像。

## 常見問題解答

**問題**: 我無法連接到我的攝像頭，應該怎麼辦？
**答案**: 請確保您的 ESP32-CAM 模組已正確安裝並連接到互聯網。

**問題**: 我沒有按時收到通知，怎麼辦？
**答案**: 請檢查您的互聯網連接和 `ESP32_CAM` 應用的通知設置。

**問題**: 我可以更改通知的時間嗎？
**答案**: 目前版本不支持這個功能，未來的版本可能會增加這個功能。

## 支持

如果您在使用 `ESP32_CAM` 應用時遇到任何問題或需要技術支援，請聯繫我們的客服團隊。

感謝您使用 `ESP32_CAM`！祝您使用愉快！
